著名資深軍事記者Bill Gertz揭露中共邪惡的生化戰計劃：「他們發現了2000種新病毒」！

著名資深軍事記者比爾格茨Bill Gertz揭露中共邪惡的生化戰計劃：「他們發現了2000種新病毒」！

格茨補充說：「中國政府是有核武器的共產主義專政，是種族滅絕政權，他們對我們在世界範圍內看到的經濟和人類破壞負責，必須追究他們的責任。」 「我們為國家而戰，我們為自由而戰。中國身在其中，他們在加油，他們希望看到美國衰落並最終被摧毀。」

「並非所有人都是壞的冠狀病毒。還有其他動物病毒，但他們發現了2000種新病毒。「因此，中國沈迷於病毒。這清楚地表明瞭他們過去和過去曾發生過實驗室洩漏。」 Gertz感到震驚的是，他一直在發現的信息並未在媒體上引起更多關注。 蓋茨說：「我們的媒體和政府並沒有要求對所有的研究進行完整的統計，所有的筆記，以及武漢神經病學研究所的所有研究人員都是犯罪的。」

「特朗普政府正在與州和其他機構的官僚機構（情報機構和政治官僚機構）進行鬥爭。他們想發佈所有這些信息。」格茨說。 格茨告訴卡特，他與特朗普政府內部的情報官員進行了交談，後者向他透露，中國的生物戰計劃正在致力於研發針對種族的武器，這種武器可以殺死或破壞特定的種族群體。 根據蓋茨的報告，中國公開吹牛說他們發現了2,000種新病毒。

「我們如何從人們的意識中獲取這些信息？」 格茨質疑。「我們如何才能使我們的領導層，我們的立法者以及我們和其他政府人員對此有所作為？」 蓋茨擔心拜登政府的介入。 「拜登政府非常擔心他們會掩蓋中國的所作所為，正在做的事情和正在做的事情。」 「喬·拜登競選總統，因為他批評了特朗普政府對這一流行病的反應。然後他做了什麼？他聘請了負責大流行工作的Anthony Fauci。因此，這僅表明政府的虛偽程度

「嗯，快進到本月的1月15日，美國國務院在非常詳盡的情況說明書中透露，是的，的確，正如我一年前報道的那樣，武漢病毒學研究所不僅與人民解放軍有聯繫，陸軍，即中國軍隊，但至少從2017年起，他們就一直在實驗室進行秘密的生物戰實驗，」格茨告訴卡特。 繼續發佈更多信息以驗證Gertz文章中的信息，但Facebook尚未從他的工作中刪除「假」標籤。 格茨說：「這是一場戰鬥，但真相將消失。」 「我有信心"

據格茨說，在這段時間里，中國將造成這種病毒的原因歸咎於武漢的一個動物市場，該市場距離武漢病毒學研究所大約五英里。 蓋茨（Gertz）的這篇文章，加上前以色列軍事情報醫生的採訪，被《今日美國》（USA Today）和「虛假信息」稱為「虛假陰謀論」 。然後將該文章從《華盛頓時報》的網站上刪除。 本月早些時候，美國國務院透露的信息證實了蓋茨在文章中的說法是正確的。

一年多以前，格茨在《華盛頓時報》上發表了一篇題為「與武漢實驗室鏈接的病毒，武漢實驗室的軍事工作」的報告。這篇文章是基於對以色列前軍事情報醫生的採訪而進行的，該醫生研究了中國的生物戰計劃。 這位以色列前軍事情報醫生在接受採訪時告訴格茨，武漢病毒研究所與中國人民解放軍有聯繫，並建議冠狀病毒可能是從該實驗室洩漏出來的。

突然間覺得侵好廢

如果係布殊被武肺咁玩
一早話支支收埋生化武器
（反正之前同支支咁熟大把證據）

打撚到佢hihi

推

完全唔意外

新式生化戰

找隻潛伏期夠耐，死亡夠高的病毒，搵死士送去敵國

自己友就打預先準備好的疫情

第一隻病毒殺唔晒就放第二隻，super!!!

今次仲唔稱霸太陽系

其實只要搶先突襲攻入武漢P4撿獲所有證據
就冇得支共再抵賴 根本唔洗理世衛支笛

有冇人記得，2019年秋天某日，天馬公園低飛直升機，在大量集會人士頭上，盤旋咗近十分鐘，哩個畫面？

當時好似全連登以為係螢光粉。如果同病毒測試有關.....

就算搵唔到都唔緊要

作者介紹
威廉·D·比爾·戈茨是一名美國的編輯和專欄作家。他曾擔任華盛頓自由燈塔的高級編輯，2019年10月11日，比爾·戈茨疑似與個人或其公司有未公開的經融交易，被華盛頓自由燈塔解除職位 。現任華盛頓時報的國家安全新聞記者，並在每周專欄「 Inside the Ring」上發表關於五角大樓和國家安全相關議題的文章。

幾時先有喪屍病毒

d奶粉應該有粉紅素！

小粉紅民族癲狂症，出現咗好耐啦

布殊個陣 中國都未入侵全世界咁勁
佢自己都要搵人救命

一定會有
只不過係,唔小心處理的話,全世界人類都會變成喪屍

布殊果陣奶共奶到雪雪聲

只不如換轉2020年，如果布殊做總統
成個軍工企業都係布殊家族，出兵又有哂藉口
打小支支引爆WW3佢仲有著數

布殊建制派, 出兵有國會支持, 侵侵呢3個月見到國會有幾多仆街
侵侵時有人話係來自支那唔係自然, 建制左媒又話歧視又話反科學
侵侵走左後左媒居然報話病毒可能來自實驗室, hydroxychloroquine又話有用,
而家美國國會夾死侵侵後可能就開始打武肺, 將侵D功勞搶曬

其實咩黎

同一番說話，同一個動作
出自侵口，出自黑馬口，出自布殊口
國會反應都唔同

始終侵唔係軍企派系，軍人幾like佢都無用